====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Premier contrat , un marché à bons de commande pour la DVI 93 qui sera très formateur , embrassant des études d ' infrastructures très ponctuelles jusqu ' à des réflexions sur tout le territoire de Seine Saint Denis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

